# CHANGELOG
Este es el ChangeLog de mis prácticas.

## Modificación 1
Se han añadido los movimientos de las raquetas y de la pelota.
## Modificación 2
Se ha añadido que la pelota disminuya conforme el tiempo aumenta.
